如果重拍英雄本色，請選角

古天樂carry 唔carry 到阿傑

唔好叫我阿傑 叫我阿sir

我有錢，黑都可以變返白；你細佬就慘啦，因為你，佢白都變黑！

但古天樂又未必做到阿傑嗰種熱血傻仔feel

古天樂都咁老啦，咁邊個做豪哥
傑仔揾彭于晏 ， mark揾渣渣輝

蔣天生做豪哥

淨係呢個動作, 呢個神情已經冇人可以超越到

萬子

渣渣輝